[AN/IOS] OCTOPATH TRAVELER 八方旅人：大陸的霸者 刷肥貓喇喂 (3)

OCTOPATH TRAVELER 八方旅人：大陸的霸者 10 月 28 開波

配信日 2020年10月28日(水)
会社 SE
ジャンル 單人RPG

故事

舞台回到前作 8 名主人公探險過的奧魯斯特拉大陸（オルステラ大陸）的數年前
以 “財富・權力・名聲” 三個路線為主軸

戰鬥

組成最多 8 人的隊伍
4前，4後衛隊

使用說明書
有解釋返遊戲玩法，旅人介紹

旅人
有8個地區既旅人
有唔同能力加成

極盡 “財富・權力・名聲” 的三名大惡人

強欲之魔女” 赫米妮雅 (唔係re 0)
米妮雅運用她的美貌及財力，成為了家財萬貫的大陸首富。他使用 “粉” 來壓榨瓦羅雷（ヴァローレ）的居民，人們都對這變貌的城鎮感到絕望

英雄” 泰塔斯
泰塔斯在過去率領聖火騎士團及奧魯斯特拉聯合軍抵禦外族的侵略，是一名英雄。現在的他是罪犯更生組織 “緋翼” 的領導人，以力量支配城鎮艾因巴古羅

劇作家” 阿古斯特
阿古斯特是大陸上無人不知的有名劇作家
人們會為了親眼欣賞他的作品，而聚集到藝術之都席亞德波利斯（シアトポリス），卻也因此迷失了自我

500下載

首抽建議:

一隻5星就夠
有補就完美

評價網

Gamerch
Gamewith
Altema

Q&A:

1. 要VPN？
只係第一次開Game個下要,之後你再入幾多次都唔洗VPN

2. 圖入面既設定

1 技能要唔要記錄 姐係你用左技 如果唔開既話下一round會自動變返普攻
2 交替之後洗唔洗記錄 開左既話交替左既人打完之後後衛變左前衛
3 你lock怪方式會唔會自動切換 集中/個別
4 俾怪打會振

3. 關係幾耐回1次？
4個鐘回1次，唔係等到4點

4. 幾時有討伐？
完晒3大惡人，開咗終章

5. npc 支援用幾次？
有寫明上限，上限用完要再挑戰npc

6. 會唔會有一日做完啲field command(フィールドコマンド)?
唔會，每個鎮嘅武器店會每日reset物品

中1002

有d npc永遠都搵唔到 望住地圖9/10真係屌岀聲

有時係唔夠影響力，開唔到npc嘅”?????”
呢啲佢好似當兩個人

再搵搵

lm

肥貓弱點

3連npc出現地方

實用4星角，連打

road map

十一月
v1.0.1
★4旅者故事
上級討伐依頼

十二月
v1.1.0
新章
新區域“ Flame Grace”
新町內容“無名城鎮”

v1.1.1
★4旅者故事
上級討伐依頼
新“回憶之塔”

一月
v1.1.2
★4旅者故事
上級討伐依頼
新“堅果農場”

v1.2.0
新Adventure
新區域“Victor Hollow”
新“綿羊農場”

二月
v1.2.1
闘技大会

係，有啲要18，21 rank 同一隻npc再開
通常有1/2

肥貓50lvl 好似41 hp
60lvl 46 hp

買防裝

你地會買平均物防魔防

定係谷死物防？

暫時物防夠做。
遲d先追返d屬防。

申利 45lv平均

lm，打緊極2嘅小薯

全極個final boss好鬼難打

武器全套60先 防具就全隊都50以上 城入面有3套
王女間房件勇氣飾品裝埋可以防封bp
過到二階就易d了

即係一定要有隻弓

寶箱都開到印
唔知有冇5星職業印

你係咪打咗肥貓
佢地後面個個箱好似係印嚟

我俾招2階反擊技攪掂

盜賊座城大到 狂去酒館都搶唔哂

最好每個人都裝一招非攻擊技

係喎

點解無啦啦會有肥貓守箱

隨機出

係討伐？

係

連擊 屬性技 再搭招效果技咁？
點解有時話減速 都唔覺有減到咁

新角

本傳隻獵人

咁快出本傳角

咁快出大絕

仲要5連箭

應該隻獸係 槍 屬

但今次應該冇得捉寵,Fix死咗係呢隻

尋晚抽晒石

喺 建城 到養魔物

玩本傳最唔鍾意呢條女，捉竉又煩

冇玩本傳...條女勁唔勁？

一黎就岀5連射 cls打貓人權角

開始想重刷

請問有冇人教點引繼

手痕抽撚哂就出

我都係

整個se ac就得架喇
Game入面可以搞掂晒

都話一齊出舊角

屌你老母啦square，我尋日先抽到5星手淫咁快又要換

奧菲莉亞我婆

識J 一定係J 個商人

啱啱睇返資料 原來本傳佢已經18歲

幾年前嘅手機版，佢未夠16喎

琴晚先抽咗十連

唔知Haanit會唔會有Leghold Trap
如果有就要抽爆而家無人識控場

好彩諗住50連果下收到Twitter通知會出佢我即刻停手

本傳神技

啲垃圾貓走撚夠未呀？

最後重要係50lvl 同60lvl個隻

你有3連打其他都夠

你指收服隻怪？
我玩日文唔知英文招式名

特別版

令目標最尾郁

Ophilia 我老婆，唔好爭，最多俾 Primrose同Tressa你

Tressa

屌你你要16歲少女定係奧菲莉亞呀？

Haanit
宇宙第一法師

訪問冇錯，少個1個月一隻新角

依隻5連正，睇落似打雙弱點

諗緊睇討伐boss名嗰度有冇得睇到貓個名

me唔會衰11，Tressa拎嚟用，Ophilia我老婆

應該有，我認貓個樣多過名

法師

有奇襲技真心正

你想點用

聽日下午5點日本時間出

好彩留定石，應該有up

有up先好

allin

2抽

mmg之力？

降速嘅最上位技喎，手機版應該唔會咁易有

係呀
法師一係用獵人一係用賊仔

2隻2連範圍弓清弱弓怪好爽

明明冇火伯

週回角

其實前傳真係可以拉返個故事去本傳

見有出現幾個本傳人物

連續兩round令到隻怪最尾先郁，可爆氣

準備咗幾石抽新角

無乜時間玩 有無人收呢個AC

個個都成堆5星

cls 咁好嘢你自己留啦

幾百石準備

60石

幾百就想中

5星戰隊 係咪easy mode唔好玩

1200石here

隻驚係幾好玩
但個人太忙 每日玩得個零鐘
玩到比女朋友鬧
差隻賊自己又勁想課金抽 成日心掛掛
諗諗下斷捨離睇下有無人接手

30石就中

忍到手

你會唔會課呢隻

我覺得可以慢慢等抽中，除非係限定角

目前知道嘅
招Linde出嚟要 15SP
五月雨矢 要 45SP

真，不過係想g持下se 今次做得好好

已經玩咗50幾個鐘

係Asano Team嘅遊戲都係好嘢嚟 除咗BD Second 同 VL

呢個真，誠意作

免費送隻單機你玩60個鐘

Bravely default 2 唔掂？

最緊要唔係速食驚要刷100場乜乜怪

同switch裝既流程好接近

有返jrpg 感覺

新手得隻5星斧同兩隻4.5 星
Lv1 on 99 走左去挑隻lv 11 既角
好彩咁岩剋到屬覺唔駛輸

BD2 未玩
BD1之後嘅續篇 BD Second個故事麻麻地，當冇出過會好啲

lvl差距5都可以過到，不過啱啱玩唔小心撞落細boss都好正

其實你都可以刷百討

不過至少真係有難度

打貓係咪要博佢唔走..
就算第1 ROUND 打完弱點14HIT
再補多個回合 佢仲有少少血 ON99 然後就逃走

你個AC好正喎

BD 2 出年出睇吓點

至少個主終唔係1-2個鐘完之後要等

個介指主線算完正

千其唔好第一回合break，通常會走之後

第二回合break先確保到殺貓

但有陣時佢第一回合就走 睇黎都冇得搞

第一回合走既係好常發生

但係第一回break，第二回冇可能殺到，第三回係必走咁滯

打35lv紅貓已經差少少殺唔到 都唔知點打肥貓

打到50LV果D 好無奈 又難遇
望住10萬EXP走佬
睇下有冇人可以2ROUND

50lvl 41hp 點都要3回合

10+12+16
3回合都打唔到

就算第1round全3連都係
12+12+16 你地點殺的

用助人3連

如果抽5連射就。。重玩了

聽日抽到新角就搞掂

有用又勁嘅4星角得3.5星 好撚仆街得40lv點用

我收呀巴打

果d半星係咪，未有得升？

有 2046 抽仲快

聽日就補返歲4星

係，好傷感睇到

咁有料十石抽都唔抽住

岩岩新玩係咪應該等聽日首抽

聽日先抽，一定！抽中佢狩獵肥貓好有用！

最後都要用石con 一次過全 final boss

最後隻王？ 唔係幫你復活咩去到最後

記諗吓先

第三階段唔夠打

八掛問下個結局係咪叫交待晒d野
如果出新野都係支線?

(我打完ch4 ja )

目前地圖最高 係咪51lv ?
諗住刷怪升lv 升到60
我見用佢啲素材整裝得51lv

武器防具 見有55.60lv 係點有? ?
係咪可以量產

極7已經有55lv圖

極8應該有60lv

頂到第三段到紅血會再復活一次

係，成個主線係完咗

之後估係講 教王班人

8係會開個細map 60lvl

岩岩見到極7,55lv圖
武器防具 見有60lv 係點有? ?
係咪可以量產

60lvl map先刷到料造60lvl 裝

最後打boss 之前都有三套防裝攞到

屌打到第2章已經唔夠打個條舞女
應該去邊刷lv

想問賣左未 有冇聯絡方法?

聽啲巴打話唔洗刷LV
順住打都打到

係咪抽到啲咩好角冇分享

打晒1-2章應該升到

打弱點留bp好重要

我比條舞女一野放技秒我 又10盾勁難break
淨係抽到一隻5星冰法同5星舞女

mmg

原來一早出現咗，係旅者故事入面

宜家清埋啲副線睇吓有乜發現

如果打晒三章頭1 2
最後隻boss 仲係咪20lv 㗎

邊隻舞女？
富？

今晚打埋佢先
掛住睇故仔放慢嚟玩

終於打嬴歷戰槍個呀婆
依隻算最易打 靠4星弓3連同5星弓4連控

把歷戰槍 同 60Lv素材合武器 係咪唔同？

我就係con完冇耐就復活

仲有無其他特別勁既武器

想問下呢件裝有咩用？

遇敵率25%UP

Thanks

E巴

輕鬆玩緊
全部人都過晒黎
冇人了

兩部電話，一邊掛機，一邊玩呢隻，無衝突

NPC打得到歷戰武器 同 60Lv素材 合武器
係咪唔同？

依家成隊 55lv 開始升得慢
升上60條路好慢長

係咪富個隻

歷戰勁好多

想問下中傳正傳係咪switch 限定
攪到有啲興趣玩 但冇機

STEAM有

坦自己放完15%雙盾
神官再放20%雙盾俾佢 我見個時間會疊上去 咁係點計個效果

我估係八胞胎故事先會有本傳角出現
我第一次接觸嘅神官仔都係見奧菲莉亞

你早幾日講嘛 steam啱先半價完幾日....

search咗steam版4k 60fps嘅youtube片...啲效果勁靚

唔睇返都唔記得, 正傳入屋係唔會load另一張圖

戰鬥有防禦比你揀添

我都想知, 用緊5星舞女, 佢每次交替都會有10%雙攻buff
但本身開咗佢招20%雙攻buff 個人覺得淨係計最latest嘅效果量

有待驗正

想問日任個 唔知咩一回成功係打咩
同埋交換所啲幣點先有

一回成功 我諗你講嘅係做地圖嘅npc 任
撳個人仔跟住右下嘅指令 打/偷/買 咁

啲碎片做日任同功積都有啊

每日武器舖都會renew

或者刷npc協力都得

想問下60LV定65LV貓, 係咪60LV以上嘅地圖先會遇到?

而家54LV想刷上60LV, 要靠50LV肥貓?

終於到終章，係咪要25lv 先夠打？

呢件妝要去邊度搵?
唔記得

開波唔知邊條村 挑25LV NPC 好似係

啲碎片好缺 靠打討伐用石換碎片都缺
換一個5星印都3萬銀碎片

係 多幾十攻仲有嬴左 有個成就拎100石同各100影響力

暫時得斧弓槍書

頭先搵個弓打左次~
佢一上唔個唔知咩藥~之後就會出9999招

lvl唔會變

好波

幾lvl贏咗？

有幾個本傳角都出現

60lvl map 會有 50同60lvl 肥貓

65未有

最好25

啲碎片好缺，特別係銀碎片
有咩方法入手多啲銀碎片??

可能遲啲有event 送掛 開咗game都係8日姐

twitter見到有人淨係用八胞胎玩

要滿突喎，如果唔係3星根本唔夠level

3星真係要有運同埋好難打喎....又裝唔到高level武器...

見佢玩一個星期仲喺第一章磨緊

不過唔課要抽齊八隻都唔易

懷疑正傳獵人係限定角

5連射

雖然話鐘意隻驚但咁樣玩好難受下

應該定期復出之類

好幾個都出現咗

true 所以我都半飛住咁玩...

啱啱發現home page第一頁QA有提錯咗
係真係每日凌晨3點回1粒

第一眼就認得出佢，但個心入面總係唔太信

之前係話四個鐘一次 ？

新手 四點ALL In 20抽先
岩岩打曬三章 開終章 4.5星盜賊好好用又好丁

一口氣打埋富 同 名聲先
琴晚過到權力好滾動

官方一直都話每日凌晨四點（日本時間）回一粒

名聲有d難 再另外升多隻4星商人先過到

加油，好快入正題

遲d應該要加翻個指南，絕對有易升但休閒d嘅玩法

單抽易中定十連易中d5星

去到極章，最休閑都係要刷肥貓

限定唔係問題， 問題係怕抽佢唔算落保底200抽內， 咁就hihi

留名

一定會分pool啦

得300石， 分pool唔想抽

唔分嘅話之前個個抽到199 等新野咪輕鬆中

睇下強度先算，對本傳角色冇咩愛

反而想要

抽唔到減傷 覺得權力每round扣幾百難啲

跟住又係有償必中5星

好似四星風賊都有debuff可以用 八婆真係易

留名睇新角

舊角嚟，只係唔知得翻幾多成功力

五星 用住先
唔知點解 覺得過唔到個推獎個LV 會難打好多

仆街劇作家 今晚打撚到佢j 都冇

應該就無分別既

抽到就係
單抽定十連易中d

係黑仔

剛剛過權力 靠5星商人係咁坦 4.5星藥師同3.5星神官不斷幫佢回血頂住

之前玩嗰隻垃圾pkm試過每日一回有償第一次就中新野

多謝哂wo，好高機率呀

四星仲低機率過5星

想睇技能 已經有隻五星弓

咁咪好

抽夠200抽必出wo

咁就1抽算

原來抽蛋嗰度有埋十連同單抽割合俾你睇 佢寫無分別

一抽 唔中, 算數

300石中咗！好易中咁喎，重諗住要課幾pack..

一日一回無得抽佢

一半機率都無

me2

想睇技

抽完唔中仲會無埋啲聖導印

3抽中 海茵特 加重覆5星商人 4星奶

得9抽 allin玩完了可以拎既石都差唔多換晒

如果抽到天井第200抽先中佢都唔知換唔換佢好

5抽中咗new 4算，好過無

我1抽算

留石抽rs

原來呢隻game抽蛋個位無技能preview

有無人知有乜技

一定要換 因為嗰個印只係換到佢 留意返聖導印前面寫左佢名

被動 一次普攻50%+1次追擊 同召狼技提升30%傷
我會覺得舊弓勁d

1抽 中左4.5星 學者

好多招咁

全體3-5回 屈左啲喎

技:

1. 召寵 (單體槍1下 or 全體劍1下)
2. 單體弓1下 必爆擊
3. 單體雷1下
4. Random total 3-5下弓
5. 加自己20%物攻物防
6. 全體雷1下
7. 單體弓1下 必爆擊 (大傷害)
8. 全體Random 3-5下弓
9. 全體弓1下 (大傷害)

被動:
1. 普攻50%機會打多下
2. 風耐
3. 寵加30%攻
4. 雷耐
5. 風耐

strong hold兩週年

反而呢隻驚有冇新角都咁玩，無話好想抽，仲要200抽先天井 無必5都唔會抽

300石中， 可以SH等

應該係全體敵人入面隨機射3-5呀？全部人射3-5會唔會太勁

係幾屈，咁快打臉...

我覺得Haanit麻麻地
3-5連射 Boost係加攻定加次數？
如果就咁加攻廢事課

真係全體

應該加攻啦 無一隻加次數

或者可以boost得多個range會縮 3-5 4-5 5 5-6 不過無咩可能

係咪要解到9x/100 lv先出到個啲

唔知 我未抽

癡線打貓有機會打多隻喎

打貓神器, 但首先你要遇到

好似暫時未有主動技係限lv學只要強化主動技先有

其實打貓可唔可以麻痺佢唔俾佢走

我有諗過

我有試過 但兩次都麻唔到唔知會唔會麻痺無效

睇完你張圖都中咗

本身嘅五星

你個野壞左呀我要Haanit呀喂

真係勁咗少少

玩呢隻game冇咩運
俾人閃死

想知多唔多巴打齊8隻五星

btw, twitter條片又有奇襲又有回SP

睇嚟係故事專用招

放火燒死歐洲人

依加9隻仲要限？

8隻5星不過有5隻係少左粒

我都想easy mode 玩落去

點解咁快出新角
有咩game 唔夠一個月就有

佢唔岀密啲點賺錢本來隻game就唔需要點課金

打貓神技係最尾果頁
即係學到果陣已經升到唔駛打貓

新角完咗up會跌返落普通池
唔課會唔會繼續供到上200抽好啲

可以幫其他角色打架嘛

最尾個頁啲技5x-60lv.就學到wo都要繼續打貓wo

乜新角咁唔吸引咩

好像冇講會落普池 睇佢啲description

冇歌

驚入面notice有講 完咗會入返落去 唔係限定

做乜野
60lv之前已經可以點到最後過頁 真正刷肥貓啱啱先開始
80之後仲可以帶其他角色升

單機驚，抽嘅吸引力唔太大

本身對海恩特都唔大興趣
想要奧莉菲亞多

點控雪豹劍定槍

你啱

・“ハンイット”は「巡り会う旅人たち」、および「導かれし旅人たち」からは出現しません。
本導き終了後、「巡り会う旅人たち」への追加を予定しております。
追加時はお知らせにてご案内いたします。

先唔講性能，本傳要j女都唔會j佢先

岩岩過左終章 後面仲多唔多石拎 諗緊抽唔抽埋個十抽

唔中，算9數

會唔會射幾次技就要回魔

啲4星故事有冇人開到

打晒3星角故事都未開到

同埋有人話普通池抽完200抽唔會reset再送劵
如果係咁唔課嘅非洲人應該谷爆個普通池拎5星之後
就儲6000石等想要嘅up all in

重覆性咁多都打

幾抽

普通池唔reset咁on9

一個角色故事15石 又有勢力點 點會唔打

係根據se其他game嚟推斷？

咁都幾仆街

其實單機驚咁嘅機率好難叫人課佢不如調返高啲等多啲人手痕抽好過啦

呢個個個幾抽就中邊到低

真, 個個10抽就中

真

打晒可以拎既石 仲可以點
出新池派免費5抽都好呀

真係多撚謝曬

巴哈有人試咗唔會reset
不過佢本身抽嘢嗰版都冇提到會reset

中5星都不滿咁

應該要等活動拎掛

隻隻電話驚都係咁架啦

免費單抽劵睇嚟唔會抽到新角（而家嘅政策嚟講）

利申: 鳩估
可能等一年先RESET一次掛

佢重覆

咁算啦 更加唔會課

雖然隻驚做得幾有誠意，可能抽下必得算

我諗佢可能隔一排先teset掛

不過衝完200抽就唔會抽普通pool

好啦嚟多轉....屌

免費俾你玩左60幾鐘單機game質素仲要唔課俾baba

下下中5星角都屌 棄了

我都係咁諗
好耐先RESET 一次
點都好, 依家普通池好似77抽, 衝到200抽就收工

即係佢預你抽完200夠爆機

有4.5星仲想點

我100抽先得

一隻5星重覆盜賊
1隻4.5

課保底中1隻嗰啲算了

50抽

課金

一定打，3星角上到45lvl開埋影響力先

冇，全部留石抽

我唔想分啲井券去新pool

gamewith咁快判斷係SS

係，衰就衰在分開咗

有成個月等下石先

3-5連全體跟到本身隻5星弓，有up傷，好難唔ss

宜家我隻弓到打弱點8400最多打同lvl boss

依隻可能9999都得

覺得舊弓穩陣d 全體4hit
抽唔到新 安慰下自己話舊果隻勁d

新角招寵技好似流流地
重有招被動特登加30%傷

每日有償抽足30日係咪有保底 定可自選

好似無左上限你夠力可以打過萬

我10抽唔中

未必 海恩特冇break 20%傷

可能要配後排4星盜賊加返

隨機5星

保底

可能都要

有冇人可以唔抽角爆機

用開嗰八隻都未上到45

反而時空貓呢樣玩得好

有條主線角色

我仲未打完第一章

日日淨係解左每日任務就熄GAME
利申一隻5星都冇

儲咗2000石歪晒
得一隻4.5升到5

咁睇嚟我抽12石普通pool 係0都正常

用雙弓陣 兩隻必爆擊弓

好似正傳咁？
冇玩過switch 版

我打唔到名聲隻王想棄㗎真係
做咩唔刷

一向唔刷首抽

好似舊式rpg咁一路打就有同伴加入

理論上唔駛抽人
慢慢屈都可以打爆機

至少開頭主線係有日本仔做過

我都覺得咁樣好過一開頭就抽堆3唔識7出黎

但係咁樣要條主線寫得好先可以發展落去

呢隻點睇

其實5星都唔會差 暫時嚟講

有冇人覺得某王自帶嘅bgm好有威壓感

正常發揮

三隻王既bgm都好好其實

重玩未

爆晒機玩咗60幾個鐘唔重玩啦

你唔係想重新呀嘛

每日用碎交換一粒銅石咋

睇嚟你都係唔會玩

原來傷害上限唔係9999

BTW張圖係主線boss黎，所以加密左先

本傳獵人招單體技威力成230 仲必暴擊 癡線

今次個故事已經好過本傳

時空貓都有好同唔好，故事ok，一開始出個時反而覺得太短冇嘢玩

想玩新角

以為限9999，原來上到去，咁就唔同玩法

再整隻後衛上加傷

你未爆機可以考慮，我爆咗就butt了

其實唔寫死角色，背設定
可以寫嘅空間多咗，只係一班被選中嘅細路

周圍去都得

爆機之後有咩do

二周目重玩

學者打過2萬 好鬼大力

幾lv?

Btw本傳都係靠學者輸出
加埋神官大技

幾萬*3下*2

4.5星 ，用lv55武器
有5星既話應該會再勁多一個層次

70lv
成個主線都係靠學者 後期打隱王先靠豪武匠

根據ASANO TEAM嘅遊戲理論上限係99999

點樣打到咁高

記得正傳好似要裝技

Boss弱冰
學者自己有降冰耐性技
加舞女屬攻buff同降屬防debuff

10抽全中重覆3,3.5星
屌那星。。。

要升劍士招「傷害界限突破」先可以突破9999上限

第2章14lv隻王已經唔夠打 全隊都有晒裝

升下lvl

起嗰圖到不停撞怪刷? 定有啲咩經關之類

你地刷肥貓撞到普通怪係咪會逃走?

我就打晒3個惡人既1章，之後2章

yes 同埋直接去最高LV嘅圖刷, 普通怪唔逃走都打唔贏

嗰陣我都冇特別刷LV
打完富, 已經21LV

哦...咁唔怪得 因為我係淨係打富 其他兩個未開

明明低機率D都係中4.5

歐洲人

屌 原來舊弓有招穩定全體4hit

哇 正呀喂 打一隻貓就升左5LV

我覺得可以加喺首頁
屌佢老母 等我仲晒時間諗住可以挑戰自己
原來唔夠lv 打根本係玩鳩自己

幾時可以咁刷

打晒三章再打終章咁？

20LV以上圖

唔記得LV20定30圖就會開始出

姐係主線都有機會有？
五萬經夠我上30
唔怕啲final boss

同埋其實啲角色任務係咪都要清埋佢

係而且爆咗機
會多咗個功積係解角色任個到都有百幾石

通常後面果d 章節都會打隻垃圾boss
但好多經

得閒可以解埋既

舊弓多招4連風打break 被動兩招加傷
係冇勁單體技
正傳弓 物攻基礎高好多 同 招單體大力
同埋多招劍槍輸出
各有優點啦

頭先先開始只逃走/打貓

唔夠半個鐘升到咁
打普通怪/討伐真係晒氣

我而家每日刷兩隻30萬經貓就熄機

開始打名聲第三章

65lvl都係得依啲

好在有隻肥貓唔會走

而家刷緊3隻4星上埋65LV就可以湊500 名聲

應該係好大個pool入面抽

我頭先打Lv40出左個金色學者印

我都升緊啲角上去，其實4隻帶4隻角上去升下lvl都好

補番圖救自己老母

歐洲人

姐係越高lvl正常應該出金機率高啲

屌你咁多印既

係100石呀

名聲第三章好好睇

估你唔到

呢樣真係好過時空喵
每隻職一本書 多咗嗰本都唔知有咩用

好煩隻boss 講嗰句

媽~~vel啦屎!

稽古場差一個箱究竟係邊

每次講都好浮誇，好想打柒佢

媽~~~啤啦屎!

救到老母救唔到自己

放火燒死歐洲人

刷肥貓刷到懵左
訓完旅館回血，係個城度左右行左幾分鐘
心諗點解無怪

我試過去完城冇回血就出返嚟刷
刷到肥貓發現冇晒SP

冇時間玩

有冇巴打有興趣收？

五星 x 5

有冇人開到4星角故事？

宜家打晒3同5星角都冇4星既

都未出
佢個timeline咪話之後出四星

有冇人想換帳號玩
我就快爆晒 用晒d石

你玩晒人哋玩咩

呢個劇情真心想講返句
媽~~vel啦屎!!!

一開頭真係唔好揀名聲做主線先
十幾lv 打唔到

依家到我打

我要一雪前恥

我第一章係名聲先其實我覺得都無咩分別 仲要名聲第三章先做到21lv.武器 富同權係做唔到

誠意之作

免費驚黎講真心好玩 又唔洗點課金 最重要係單機驚 無咩壓力要係咁玩 咁啱我想搵啲唔洗係咁課係咁追既驚就遇到呢隻 有返以前日版rpg驚既感覺

講真時空貓剩打主線都會啱你

搵搵先

但打埋支線既話就要課金？

其實係咪爆左極章先有得刷肥貓？

唔係

至不過佢啲支線任要完
要打point先得
變相要肝少少

不過冇時間限拖慢打都得

最緊要唔洗係咁課係咁追隻驚既強度 之前pad課到好攰

j下個帳號 都有5隻5星

時空貓ok既故事

不過唔洗諗住抽角，冇乜石俾你之後十抽要2個鐘先有

用佢俾你既角都會爆到機

20lvl上會有

不過最後係35lvl map以上既貓會多exp 啲

65個鐘了玩咗

個故事反而變咗最好係佢

佢今次個pool同普通pool 200抽送 天井5星會唔會重覆？
天井5星係 隨機 定 比你揀？

啲活動下下刷幾萬分

送嘅風刀 火法 真係幾好用

不過真心長
玩咗廿個鐘 唔經唔覺
終章隻王有咩要注意

pad唔打杯有乜要課

係 好耐無玩得咁爽 好鐘意呢隻8bit畫風 jrpg驚既感覺
好想saga都係用呢隻遊戲模式

原來有活動不過算 玩完呢隻先開新坑

新寵見勁就自然想追

今次個pool天井只會出果隻新角
普通pool天井就隨機一隻5星

要行過海 點解你哋可以打咁快

82個鐘

10抽中左 但4.5星隻新獵人
又要用聖印 有排都上唔到5星

官方有冇話幾耐出一隻新角？

第116抽終於出隻5星藥師

無課都係抽返普池

好似話少於一個月入出一隻

唔好問點解 我自己都唔知

我都好猶豫緊抽唔抽新角好 感覺上又唔係話特別勁

仲有成個月 儲下石先

石我有2000係度 依家都係每日十石一抽

唔該巴打
想問扣左既關係咁點回復

去酒場，畀錢回
每日可以回5次，價錢逐次上升

每日凌晨3點亦都會回1格

真係有6000石先好去惦新pool

其實都係睇你有無弓職姐 無咪抽

同埋你唔係課長其實抽咩都一樣
無課要玩幾耐先夠200抽

兩隻都有用緊，個人感覺新弓廢過舊弓好多
(Lv50幾，兩個都未學大技)

我又唔覺得全體3-5勁過全體4 (仲有兩款揀)

新弓真係純打貓

每日派10石

咁快上到 50幾LV
舊弓要谷會心, break 20% + 會心20%, 單隻嚟計會痛過新弓

弓暫時用緊呢條撚屌

不過新弓有230傷嘅大傷技, 去到最後應該都係新弓勁啲...

新弓有必爆擊 其他招其實差唔多

日本嗰邊好似炎上緊
話因為pv show新女大招有5連射出到嚟變咗random 3-5
最緊要係抽唔到

抽幾多賠幾多THX

咁咪抽 不過唔保證中咁解

到時中返重複真係哂氣

岩啦 睇到條片課定金去抽 點知隨機3-5連 改啦

舊弓冇單體大傷 差喺呢個位

係囉!!要抽到先知咩技!!
賠賠賠!

呢個真, 佢冇show到技嘅description出嚟
抽嗰陣鬼知係random

我次次回一次就算
除咗偷嘢冇咩必要成日同佢哋交流

其實唔係偷 係要佢畀你

你哋喺邊到睇

用呃會貼切啲

有任務解 基本玩到咁上下全部都要攞曬佢哋啲嘢。

藍色唔係解偷咩
我見你哋話係偷

想知係咪有得做就做啲npc 交流
有時唔想晒時間拎啲垃圾返嚟

可以用嚟解功積攞石升影響力

個必中5星抽都係, 得8隻5星
重覆左隻, 好彩果10抽有2隻5星, 有一隻new
本身首抽2隻5星開局

仲未開晒啲npc
都唔知漏咗邊個屌

琴晚先打完終章
睇吓幾時清埋

咁依家打全極都係好似打主線咁？
個討伐得30lv

睇嚟要上80lv 仲有一段距離

本傳係偷

電話版要對應返 名聲，所以係因應你嘅名聲嚟索求物品

射左落海不話中左隻重覆5星商人同埋補左啲四星角可以換黎用

一次放2弓有冇問題

本傳係偷
手機係同人"R"
個LEVEL即刻低咗級

本傳有得SL

似祈福黨多啲

我仲用緊八職

抽到破左產 用左3park石 得隻弓

到我卡日任
蝕哂

原來都只係卡住兩個 蝕好少

卡咩任

30lv貓點樣兩回殺，次次都比佢走左

每日任拎唔到
聽講係時區問題每日半夜3-4點解左任會卡住

30lv貓
連擊技+支援3連應該可以break 第2rd bp+支援殺
高lv果d就冇計 要走冇得留

break 20% 係咩意思 有咩用 ?
會心 係咪for爆撃 ?

岩用既支援技邊度拎

睇#8 リプルタイド 右上角大屋個女人 幾好用

舊弓有兩招被動技
Break時+20%傷害
爆擊時+20%傷害

會心係for爆擊

但支援唔係第二round先行動咩？都係要賭佢走唔走

最快幾時先刷到貓
三章打唔贏

支援 每turn最後發動

如果佢第1turn就走，就應該點都冇辦法

會心係 加爆擊率 定 爆擊傷害加成 ?

應該係爆擊率？唔肯定

傷害

新弓高物攻 230威力必爆 vs 170威力出血 雙增傷20%
打和啦super

差隻賊本身
忍唔住整左4Pack 終於齊人
係咁歪中其他

睇錯問題 會心應該係爆擊率

唔等多d角先課
依家爆完機係冇野做

又話棄GAME賣AC 點知課多幾PACK

想齊8職先 呢個AC開頭勁順
係咁中 但到最尾隻賊就卡住左

屌放個價唔啱心水
依家一嘢轟落去 有哂心機玩了

又歐

升影響力，嚇唔到我既

又保底？

得
2隻5星
1隻4.5
歐咩
上面個個都4/5隻5星

舊弓我已經升到70lvl，要配合到先打到過9999因為冇大力既單體弓技

全體4連，同4連風傷都好用，週回一流

輸出係冇新弓大力

停咗睇下掘晒啲免費石先，等pool完前先allin,呢隻角叫唔叫限角，唔知會唔會有聖誕角

真係冇長細寫技能可能有得賠

機已爆可以Del驚了

唔係限，會入普通pool

實有聖誕限角

4.5上5冇想像咁難

65lvl討伐啲箱會出印仔，有金印

你夠唔夠300 / 500 影響力去打？

會有咩出？

一劈一萬羊 11500石？
不過iOS 買就平 $620
An 計美金成$750

大約幾lv 會夠500

冇咩特別 拎多件野咁

4星角要開埋65lvl既影響力先夠

5星劍個故事都有4星火劍跟佢尾 擺明要你用佢兩個前後 跳出跳入斬。

果個格鬥家黎喎 冇得抽

同條女一齊張圖都係

另外序章仲有隻4星男火劍。技能係跳出跳入加20%劍攻。

最頂個個係咩

酒場 町 關係 改善

姐係最頂個個？試過好多次都解唔到

你同過村民R嘢失敗未

原來要失敗哂5次

權好似真係差一個 我睇GameWith都係唔齊

三章係大佬房行黎行去打怪升咪得 好好升 最好去名聲個城升 得嗰度有21lv.武既料

呢個日任係要打咩

坐喺到嗰啲細boss

企* 點解會打咗坐

用電腦掛完機
想轉返手機玩 點解轉唔到嘅
明明琴日都得

掛機打咩？升Lv.?

點解你地可以升咁快 20lv已經覺得好難升

你打咩怪 20lv.正常打到三章boss房 幾好升

del重裝得唔得？

係咪轉得密就唔得？時空貓好似都係咁

好 咁快啲推下主線先

我轉過一次冇事

多幾次就未試過

我試過 隔一陣再撳就冇事

返主畫面 當正常入GAME 之後右邊禁消去 個畫面會RELOAD左下
之後返去引就得
再唔得就一樣當正常開新GAME 佢會話要你開VPN之後 一樣個畫面會RELOAD左下
再返去引就得
未試過2樣做曬都唔得唔得就幫唔到你

隔多陣再登入就得

10抽中左新弓睇黎要黑仔一個月

幾時有活動打金印日日搏佢討伐出都唔係辦法

渣住幾隻4.5星Lv50都唔知學唔學d加stat 格仔好
一陣到時升到5星要7X 8X lv先學到大技就大獲

真，我4.5亂點之後中5星class up 企咗係到

劇透 極章

邊有

之後升1LV有2點

個個都好易刷，刷極最叻得一5星

我都係得一隻5星商人

但之後十抽中左5星劍士 再中埋4.5星藥師

必中就中埋5星賊 所以中一隻都唔洗咁灰住 呢啲驚都係睇血統 有啲會開局雙五星但之後非到爆 有啲就開局無五星 但之後係咁中

Btw抽左40抽都唔中新弓

點解咁多石

未有弓 都諗緊抽唔抽好
定繼續供埋個大pool

儲

忍唔到手啊

Last打 碩学王 同 聖火騎士長
套60Lv裝用 高 物防 定 屬防？ 定一半一半

無刷首抽10連中五星新弓

完全唔識玩嚟都無意思
識基本可以試下一邊查一邊玩嘅

有漢字慢慢估吓都ok 嘅
有時有埋配音

想問下右面個分點先會多啲？

你成team個影響力總數

你睇番你要打個個討伐要邊種影響力
就執好個隊先入場

好的唔該.. 討伐次數係咪一日得一次？

清課左幾多

又話前作幾年前,too old

唔係
一日俾一張飛你 再可以每日用20石買一張

最多儲7張

所以你可以儲住先一日用晒7張

我而家儲咗4張

IC, Thanks Ching

權力第二章呢個箱點行入去

除咗8兄弟姊妹 其他3星故事清一色男就打怪女就搵老公 hea得滯喎。

無玩正傳 想問下八兄弟姊妹故事出現嗰啲人 係咪就係正傳個8個主角?

試下火堆隔離 或者一路行一路留意地下有無啲箭嘴方向未行過

張圖最左個位，應該係

終於得閒解主線

靠刷貓升Lv打唔到素材
Lv58仲著緊Lv45裝

升到lv60先換lor

60lvl現時係頂裝

80難唔難升

撞到貓㩒依賴㩒錯逃走

好難

74lvl要一百萬exp升1lvl

要等開70lvl圖先搞得掂

同埋歷戰裝班獨孤求敗都可以打得入但未贏到

驚咗隻肥貓

想問下你地會寧願出招大dam單體技定多hit技 5星劍士我見推薦技無單體大dam技

同埋啲buff技好似都唔出 純靠其他人buff?

break咗嘅時候用1下大傷
未break就用3連斬減盾

我都係帶頭兩招 (唔帶暗衝) 加招鬥氣解放

拍藥就99999

討伐啲肥貓係咪唔會走？

手動要升LV都係靠肥貓 而家每日刷2-3隻就熄機
更新前都升完

唔知隻GAME會唔會有活動之類
爆完機支線打曬 依家做完每日任同討伐就要無野做

咪出咗個更新表
依類單機GAME 你都唔會預佢後續有咩做架啦

就係ROADMAP 得D大路野
連小活動都無 都唔知點頂到12月

佢預人一日打2-3個鐘
咁打6-7x個鐘
一個月後咪有新野

唔通你想好似時空貓咁肝？
有活動都唔一定好玩 我寧願佢咁樣就算

出D活動刷下LV 刷下進化料 刷下裝 乜都好丫
爆左未爆主線既人都可以刷
最緊要係有多個地方拎下石

咁咪重快封頂

已經有日本仔刷爆咗90lv遊玩時間200個鐘係咪痴線

都係用模擬器掛姐
唔通真係有人享受手動打300場升1LV咩

係 我遇到都普攻 順便回血

日日手動升1lv就熄驚

打左歷戰槍弓
書打唔到 一隻4星賊都冇 斧要再練下D杖角先

我應該會第二招換大dam單體

全體技用黎打小怪姐 打王梗係換大傷

小怪我普攻算暫時都好夠打

打到極五
但d lv升唔到上去換唔到武防 得42lv
係咪要刷地圖農怪升lv?

車輪戰應該都係要死

你練到99啲怪應該打你兩位數，你是但普攻都打佢千幾啦，三兩round就完咗

你殺佢一隊減得一隻，個到至少10-20隊

可能最後99lvl同你打

我卡咗係45lv無地方升lv
係唔係得每日一次既討伐？

搵啲51LV 場逃走撞貓升

唔關咩黎 劇情殺？

想問下你地刷經係咪好似PKM刷閃光寵咁不停遇怪走佬直至遇到貓

係，不過應該會有日本仔挑戰

邊一章 想挑戰下

極６ 救人

依家 最高地圖 係咪60Lv?

又手賤抽左十幾抽
抽到110抽都冇4星賊

點解想要4星

打歷戰書
d賊得40lv點打

因為要用刀仔打弱點？

係呀

淨係得一個弱點？

剛剛先有兩隻30lv. 未開始留意呢啲

想問下打打下quit左game係咪當無打過 定當失敗

一物，一屬

冇打過

Thz

貧民區最高間屋 (門口有寶箱果間) 入面個名聲NPC 識全體3連風屬

你哋會唔會帶屬性攻擊技

依家我齊八職六屬
又唔想拆技
係咪除咗學者其他裝屬性技都唔太用得著

8種武+6屬 total 14款
其實帶一半都夠晒用有凸

Boss都係解到2-3款弱點+隻賊仔(無視弱點拆)就夠晒打
除非咁黑仔成隊都解唔到

晒下d buff/debuff/被動技疊下攻好過

點先有得打討伐？

有弓同火打手真係一下過

打完三惡之後過終章，就係另一個新地圖旅館到有

火打手用邊隻 我暫時得5星賊係火

以我試左幾日既經驗貓應該係唔食狀態異常

想問如果想抽10連
應該抽普通池儲佢個印仔定抽獵人池
啱啱開始玩 首抽五星劍士

過到歷戰書了
呢隻最撚on9 一放3連就要re

睇想唔想要隻弓姐

唔知炎上單野點呢

有無人用緊呢隻 想聽下評價

請問有冇人有歷戰boss啲弱點

我想講D金聖印好似好易跌
升夠500打65LV副本 兩場都跌

即係隨緣都升到5星, 不過要啲時間

好過時空貓打1x場都可以唔跌專用升職道具
一係就跌晒自己冇用個啲

共通職業書唔怕打多用唔到

仲未慣常駐落buff debuff
回唔切魔

歷戰弓 扇光
歷戰斧 杖暗
歷戰槍 弓火
歷戰書 短劍風

依家 地圖最高 係咪60Lv?

無咁多相同類型影響力60Lv角 好多40Lv就止歩
仲要岩武器弱點打65LV副本

5星劍士 打到26000傷

後排裝咗break 20%

Bp Max ?

YES 仲有20%滿血傷buff + 爆擊

幾lv 咩裝

66lv 所有物攻點晒 60lv武器(非歷戰)
睇下遲啲試唔試到多一次

要搏critical 冇critical就22000-23000左右

有火既法師都得

有得唔放三連

ok既，冇乜特別

最大個隻貓40血殺得切 2TURN殺得切第3T逃走

琴晚終於將4個歷戰清曬
點解本書既3連擊可以咁痛

打3turn 第2turn暈

3個主線都打到第3章隻尾王 有2個phase 完全唔夠打 點搞好
要升LV去邊度升好

出技整暈定佢自動暈

破盾咪暈

3星角去後期完全冇用，希望整返d活動可以三星組下隊玩下，否則7成隊員都係倉管...

用嚟升到45lv嚟升影響力lor

如果跟時空貓有一隻會俾你升做5星

雖然升完都係癈

果8兄弟姐妹應該會強化掛 整到咁特別 可能直接出新版

啱啱食肥將個倉啲角全部開曬3星職果粒影響力

第三章咁鬼難打..隻BOSS要打2次

呢到比你了解系統，明白咗便易打...

3星真係為開影響力

等月中開新野打

仲要15下先BREAK到 玩8隻唔同職打唔掂

終於爆機
藥師去到後期好屈下, 可能仲好過神官
每turn全隊回800

留bp打break

P1留BP比P2用得唔得
佢識減BP仲要打我勁痛

都話藥師勁

再上補過千，max bp 開一次夠晒

有冇2連/3連技？

3連技就冇 得2連技 但係2連技幾多BP都好似唔會打多幾下?
好似得普攻先會?

如果有3隻角可以打到弱點應該係會夠時間break

你打晒三章嘅兩節都打唔到？

咩隊

我break到一次 burst到3分1血左右 然後就沒有然後了

有隻5星sofia同埋舊既5星弓手 其他就4星唔同職咁樣

試下最後先打名聲boss

無槍無冰同風

我冇書槍冰 都冇咩問題
因為有盜賊(4星)無條件減盾

你有5星盜, 更加冇問題啦

極7 Boss 之前著Lv45裝比佢打到仆街
換左Lv55 裝之後直接剷死佢 最尾都直接唔Break佢硬爆 11回合打完

5星神官上齊晒buff/debuff一野轟落去10500

支援3次都打9下
無咩可能會3ROUND都殺唔到

3隻都試過 3隻都唔夠做

3round係指break3次?
btw 支援有咩好用 我都係求其揀咗一條友

我自己係咁打
1T 打12次
2T打12次+BREAK
3T打16次

10萬EXP隻貓有40HP啱啱好殺到
你D角無3連技就用識打3次既支援幫手

歷戰之波動 9999

神官打手黎

一定要16回合內殺

打到得返1/3血, 唔夠力

14回結束會上藥
之後就下下9999
就番時間破盾再大力打落去

break完之前落睡眠支援 有機會中眠
係佢郁之前再打多次break可以拖多幾rd

有無出闘氣解放

Thx all

Try try sin

冇，但出咗5星舞女20%雙攻buff
應該一樣

點打到10500 我60Lv裝打都卡住 神官光傷打2 3千
太多盾打唔哂 係咁回盾 反擊下下500
極7 Boss點打?

抽一抽吧

我1999左 個1萬係佢開頭Break左打出黎 無break都係打4-5000左右

舞女達人之舞 (15% Buff) + 賊仔 Anti-Guard (20% Debuff) + 神官自已属性防御破壊叩き(15% Debuff) + 亂冰結 (15% Debuff)

再用Full Boost 冰結II 轟落去

極7 Boss :

準備苦戰

搞咗號有4隻5星,2隻4.5星
又重玩多次

我玩咗80個鐘都唔會再重玩了

五星機率低咗 除咗首抽兩隻* 成60抽都無5* 3次全3*

我隊野，70lv都卡
竟然係屬防，我成隊60Lv裝 撐物防400
點屬硬爆佢 ? 唔Break打好細力

你隊野冇理由過唔到

我12抽都剩係出咗2隻5加1隻4.5

我6xlv都過到

雖然第三phase紅血前就con 咗石點知打多2rd原來再多一次劇情回復激死

首抽兩隻5星起手，但近80抽得隻4.5，好灰

係，基本上頂到就回返

所以rs10抽就中

等陣先，係咪我記錯左章節
唔係講緊咩?

打到尾有劇情? 我第一次打果陣佢觸發左 之後就連續spam AOE技炸到我全滅

第二次打去到果招佢已經爆晒缸，吊緊鹽水

我講緊極8

你70lv唔會過唔到小丑wo

反擊下下500，點屬硬爆佢 ? 唔Break打好細力
舞女被王打兩下就死，少左個弱點角色，後期好難打

極8章 碩学王

明白乜事了

佢上反既時候睇下物定屬

我就每隻角加返支援技能，唔打佢個回合

原來講緊唔同關

比你地劇透左識反擊添
一陣執一執d技先入去

每隻角有一下支援技就得

用石番生過算 用晒啲銅導石換經升LV都唔夠打

咁睇唔開 點解唔刷貓

貓? 咩嚟

想問如果突破4.5星 5級
第時抽到上5星。係味自動加返5級80+5咁

所以首抽幾多隻5星唔係重點 帳號既血統先係重點

你味算好
我120抽得一隻5星，一隻4.5星
前日中多隻4.5星但重複左

巴打你同我一樣 日本有好多人話中過會好易中重覆角

我都中咗重複5星

重唔重開好 爆左機再玩好on9岩岩刷出黎

主帳得隻5星弓同4.5冰法

玩啦主帳都唔知幾時先有咁多

比我會重玩

都爆左機仲重玩咩

即係等佢，反個回合完先打?

係，佢有寫

冇記錯係一回合反物，一回合反屬

預啱回合打

剛剛又手痕想抽 突然諗起巴打話可能有聖誕角 即時收左手

唔會有節日角掛最多咪出隻新野

實有，應該跟rs 條路咁行

見人拆包搵到d未出既BGM

正

41級 冇裝 唔知去邊升 主線唔夠等打

41到50lvl 要刷下圖，有肥貓出會易上啲

討伐我聽FD講可以將啲次數儲埋每日回1，最多回到7，但我琴日開始有討伐，今日發現無變做2，咁係有無得儲

第一日開討伐之後個日好似係唔加
我都係再之後個日先開始加

Me too 應該係bug嚟

PS 我儲到去5張

刷貓真係要長註隻3hit 短劍npc

原來係咁THX

要夠角打3hit 3回合贏

第一回合唔開技住，打剩佢3格，等佢等二回唔走先all in

邊到較多貓呀？？

啲npc 唔係有使用次數咩
仲未敢亂用

你有啲咩啊
權力 富 名聲 咁順住打呢

我打第一隻都係勉強過到
你搞吓啲裝到18lv 再睇睇

想問綁定左帳號 可唔可以轉第二個email

唔爭氣con左一次石過左
如果唔好咁懶，升晒上60+換埋裝先打應該唔駛死

用完可以返去再搵佢

我覺得富 權 名聲咁易啲

玩完都係覺得全Game最型係佢

富 係扣sp
權力好似中毒？
名聲就難啲 三個形態
要鬥快break

睇吓邊條女正嘅帶住佢先

其實啱屬靠bp打都唔太大問題 最緊要有隻前排自動回

反而權佢高攻 唔夠裝有機會唔夠頂

我暫時既打法都係靠商人無間斷純挑撥之後咁打 去到後期未知得唔得

後面啲boss 會唔會30吓先break 到

唔知

唔會 都係十幾下

要轉se acc

第103抽出4.5星弓
劍位用隻雪豹頂

話時話Last Boss 果下跟本係 design miss
完全係靠運你Lv99入去打都可能死

隻game仲要無復活

最後隻boss跟劇情有

冇復活，死咗一隻差唔多等於死兩隻
因為冇得回sp

1血+普攻 combo 呢下點搞 一出必死

佢唔一定打同一隻
靠運

正傳有d類似既招，可以挑釁硬食再復活番，呢度

係
靠飾物都可以嘅
有件回sp

2020年11月10日(火) 1:45-6:30 maintenance

有冇人試過

我3.5升4試過係

4.5星 用印升 上5星 係咪Lv基數會60Lv自動變返底値80Lv ?

我4.5上5都係有keep

50lv討伐 途中有一個聖印 最後報酬又有一個
4.5上5都唔算好難。

如果要用導石升返上去 都反智

點先有5XX分
我打只得2XX分

每關佢有分權力 富 名聲
你用返嗰啲人 影響力滿500就得。
好多人儲緊呢卷 想等5星84 4星65 開多格影響力先打。

我為咗夠500, 打緊討伐嚟突4星去65LV
差1隻咋

BP+1嘅點數, 值唔值得學? 好似唔大用處

你要刷貓就好有用

我有刷60LV貓, 但係不過靠支援都可以3TURN殺
見到要4定5 JP 有啲唔捨得

我都係刷貓升咗上去先打討伐
不過攪到夠500個啲升爆lv

有練

咁即係好多隻都要升

60LV之後2JP 70之後3JP
好多JP用唔洗擔心

原來係咁
咁我都學先

我係衝到去爆機（最多儲7日），之後直接開65lv討伐

名聲討伐嚟，夠lv就ok易打，暫時睇，升名聲角都夠

除非之後出更多需要影響力嘅關

我要睇睇我夠唔夠名聲角雖然我有排都未打到討伐

一場討伐出左3隻貓 =3個聖印箱

唔知final boss幾多lv夠打 岩岩打完道化 好彩隻學者夠大力

最好真係65，我60定61打過次畀佢屌打

差5lv.個差距真係好大

換裝緊要過lv 我61lv過 武器換哂60 防具都換哂50以上

50打過道化 有排刷貓

咁我唔整55武 直刷貓上左60再刷60武？

但係要刷60武 首先你要過咗道化師

我冇慳力，換晒55裝過咗道化師先再刷60裝

唔知有冇巴打4X裝過道化師？我估應該唔夠防頂佢啲aoe

我65lv 全裝60先過到

巴打係咪有5星賊降攻？

過左道化啦 靠4.5美腿賊降攻 前後換位舞孃上buff俾學者 學者點到三連冰 剛剛好51lv換左武過左 尾王要成65先過到 咪要刷成十幾lv肥貓

冇賊 4星都冇

150石~~正

咁當然係直接刷60裝

慢慢打下討伐囉，都幾大機會出肥貓

咁點打
佢啲aoe痛到仆街

咪又係全3星

150石！

佛心 仲有888粒銅導畀人突8兄弟姐妹

岩岩送150石中左兩個4.5星

全3星

十抽中5星賊!!!

一開始刷咗勁耐首抽 頭20抽有3隻5星1隻4.5
到而家100抽冇變過 重複四次癡撚線。

哇~~恭喜

就嚟閃死

邊個刷首抽到888萬

thx 祝各位都中好野

應該好快到一千萬

送多150石,吸引大家再刷
一千應該好快到

藥師持續補+神官補 冇比人秒就OK
主要係弱點打得快壓力會細D 多3連角比較好打 我全隊8隻都有3連擊

我遲啲應該都會刷番過4/5隻
5星開局

免費電話驚做到咁嘅質素, 仲要佛 抵佢咁快差唔多1000萬

希望唔好佛到結束營運

唔會啦~時空猫都生存到依家

留石等抽劍同藥師
差呢兩隻職未有
抽埋30日有償睇下出咩 儲石養老刷肥貓

我諗山手線勢力
遲啲輪到御堂筋勢力刷首抽

開個舊ACC出黎抽連中5星新弓 槍 加埋本身既5星賊&劍
瞬間好過而家玩緊全清主線&歷戰既帳

夠角就留石好過

加埋連登仔刷4隻5星開局應該加咗1百萬

玩咗80幾個錯唔會從頭玩了

會唔會誇張咗啲呀主人
5萬我就信

炒撚左

非洲人日常

利申：我都係

係想要藥師 用緊4星風 抽唔到其他四星
劍用緊4星吸血風劍都唔錯 雷劍得3.5 火就有4

正常發揮 十連無中過5星
D五星全部單抽出黎 已經習慣夠十連都單抽慢慢點

有舊5星弓係咪唔使追新5星弓了？

我追左30抽唔中
舊弓都已經大大力

新弓兩招被動都好雞肋

600 石 炒哂

新5星弓贏高物攻值同必爆擊大傷技

但係大傷技，比舊弓用更多sp，而且舊弓有break 20%傷

個人覺得唔洗夾硬追，差唔得幾多，除非佢出啲關限職

抽齊哂想追埋

咁你拎出你嘅魔法卡追啦

正路全隊60+60裝就夠晒打
你睇上一頁我果隊都係行衰運 比佢陰到先死

你係唔係8隻5星嗰個巴打

無野做睇下打到幾多傷 暫時理論最高傷應該係學者同弓 恰低lv怪

打60lv

我得神官/藥師同盜賊完全唔夠攻

點解弓唔配 4星盜賊個break傷buff?

Btw兩隻都冇 試下劍士打到幾多毛

Btw 發現極8個城，打完係冇得入返

所以強逼症患者請拎齊18個寶箱

後面隻弓係20%會心傷 應該一樣
劍都好高傷 不過未有歷戰劍用

請問咩名？我好似冇呢隻

呢隻

3隻炸

啱啱試 70劍士 打11lv 廢怪冇爆擊下40100傷

爆完應該都係得44000-48000

差把劍
我覺得技能上劍極限傷害應該係高過新弓
舊弓我冇 唔知道打到幾多

本身有一隻4.5星獵人，宜家抽左隻正傳
係咪應該換左佢
同埋有冇咩組隊建議

舊弓贏兩招被動 自帶20%爆擊 同 20% break傷
但冇230傷技，所以係冇可能夠新弓高傷

換 舊弓冇5星係癈
組隊盡量多連擊技 湊多D唔同武器&屬性

點解要抽到重覆

有得突

我見送左啲石係咪就無左

再炒

爆左機又抽晒d石唔moon post了
出新content再會

認真問 開唔開得 4.5星好似係無用？

開啦

有兩隻5星就ok 啦[

我見呢個人抽完200次個歷戰會RENEW

係喎, 即係巴哈fake news?

即收即抽終於中咗啦
雖然唔算好勁 但有玩本傳都想儲返d人

有用 舞女4.5都勁過d4星好多
神官4星都有全補用

3.5星升4星都好似幾困難

抽到新弓會唔會繼續抽故事pool
有石就身痕

我岩岩先發覺我開放左討伐第3日都仲係得一張券點解會咁

一派石就個個都抽難道出節日角嗰陣真係要課金雖然呢隻驚係值得課

要打一次先得

已經抽到兩隻5星重覆

我都中過兩隻學者 同神官
而家都唔太敢抽常駐 差幾隻無等新角有缺既職屬up先抽（有償30日抽埋先）

呢隻game中長期嚟講，抽重複完全冇好處

一日5金石，要200日先滿level

都好既，重複80-100，易啲上90lvl

抽一隻縮成個幾月

請問 討伐名聲係唔係只計入隊8個人名聲，定係成個ac所有名聲角既名聲

隊入面個8隻

無咁多同時岩上場

所以要抽又要全部都升

要升4星角既影響力上場用

有幾隻主打弱點角實夠打

爆左機先慢慢升其他四星都係刷貓最快？

係，爆機先

後面會出60lvl肥貓 30萬exp

呢隻GAME叫逃走的肥猫

根本打唔到

升1lv 唔係要40 咩

後面越黎越多要100-200一級

我隻神官同學者抽一隻可以升到85

刷緊60裝打齊先打碩學好似好難打 3round

係咪打咗角色故事

入面會攞到3套60lvl防裝

5XLV地圖怪都應該會有60LV裝, 唔難打
仲有某啲NPC都有, 不過影響力需求好似幾高LV

以我所知幾多lv.既怪先會跌幾多lv.既料

搵搵邊到有60防先 刷少幾件

GameWith應該有得睇

我指守箱嗰啲地圖怪

依家先準備入3線故事最後一個最後章

係咪要完晒故事線先正式開始呢隻game

20LVL尋日打完名聲隻假BOSS點知仲要打隻真BOSS全滅

依家去左打其他先順手升下LVL

50lv啲貓係咪要搏佢唔走我又2round打唔死佢 第3 round一定走佬

點都要博一次無走佬

係第二回合唔走就第三回合殺

姐係第1round唔洗break隻貓？

唔好第一回合break，因為第三回合走既機會好大

5星升到上限
依家升埋D 4星,就可以養生

雙補仲有5星舞仲唔開你可能要刷到8隻5星先開

開始覺得裝得3招技唔夠用

所以要睇咗攻略
睇下要點打先諗用咩技

睇攻略有咩樂趣 玩單機驚梗係要GAME OVER 下先有玩單機驚FEEL

呢到唔係個個3-4個 五星開咩？
4.5又唔算係5星

4.5起碼係嗰隻角色先，而且唔算話太難升5，係要少少時間

利申一隻5星藥師開局

4.5唔算5星？

咁你刷夠你所謂嘅3～4個5星先開啦

支持樓主, 唔刷夠8隻5星都唔好開呀!
利申: 1個5星+1個4.5星就開局

一隻5星開
玩咗百x個鐘都係 得2隻5
1隻4.5

個任本身話推薦21lv 認真mode boss 21lv根本打唔贏

富嗰隻我21LV都打贏到, 應該3隻入面最易
之後23打名聲
24打權力

咁快又有新人

同你一樣5星中重複，無哂心機咁快又出新角點gun

我遲啲應該會再刷過

快到了
不過都好,有新野玩

d貓會第2round就走架？

會, 啱啱連續兩場撞到60貓, 第2turn就走咗

媽～～～化喇屎！！！！

爆咗機又再玩過